1430 支聯會 5.26大遊行直播 (果燃台）

1430 支聯會 5.26大遊行直播 (果燃台）

多人嗎

又消耗民意

應該不多，無乜宣傳

好似冇乜人

啱啱坐車經過，好多人入緊修頓,
共狗六四真相係循道舉緊支那旗， 係正義道橋底有大量黑警準備拍片， 9成做人面辨識開files

起步